［減肥啦喂］有無人睇落唔肥 實質上都幾重

想減6kg

從何入手好
利申 無做過運動

有無人減肥

HIIT, do HIIT

無知一問 點樣先練到有腹肌

挑機？ 睇下邊個減得快？

做多d帶氧同HIIT

原本同樓主一樣唔做運動
之前想減3kg就一直keep住長跑
屋企人話睇落瘦左 但實際體重係無變過

未減過肥 想知點樣入手姐

踩單車機得唔得

咁應該點做好
我睇落都唔係肥 唔知點解會重

唔算肥但坐低好大個肚腩
仲有hip位🙄🤢

減肥有幾難 唔食野咪得

我都係
同你一樣 係咪返工成日坐？

抄完我名未

唔好再自己呃自己啦

你想減咩先
消脂做帶氧先囉
唔想出街就做hiit
練多啲腹
YouTube 大把片跟
本人減肥飲食都係盡量少油少鹽少糖
戒宵夜
晚餐後唔好再食任何嘢

唔撚係個個人都適合做HIIT 求奇講低一句好撚不負責任
高強度既間歇運動
適合啲好耐無做過運動 無運動習慣
平時都無正確姿勢既人咩？
HIIT,TABATA,鄭多燕減肥舞之類
根本就好多人都唔應該垃亂試

呢種運動方式 非常容易做錯姿勢傷到身體
到你話失頭痛邊到痛 睇醫生物理治療就仆街 得不償失

再者做高強度間歇 無人督促好撚容易自己hea左去 根本做唔到HIIT要既強度
變左單純做有氧運動就多鳩餘

我想減肚腩仔咋
如果我無做開運動 係唔係去出面D興趣班度做好D?
成日聽人講跑步會腳粗 係咪真架?

係咪只可以食早午晚三餐 零食都要戒?
平時好鍾意食糖

多謝巴打答得咁詳細

我有去YOUTUBE睇過幾條HIIT既片
發覺每做一SET動作都要有個衝力 雖然睇落好簡單
但開頭無人教又真係可能會做錯 甚至根本做唔到基本既要求

我諗我都係做最簡單既跑步同單車機會好D

唔會粗，係會結實左
你覺得報班幫到你咪報班
各人有各自方式
戒唔戒口都係自己決定啦
減量先再全戒囉
減肥最重要係意志姐
方法從來唔係重點